【玩死TVB行動】 - 中旅社嘅安信wewa剪卡挑戰2.0

😈【新一波玩死TVB行動 - wewa剪卡挑戰2.0】

#wewachallenge #打擊TVB財仔廣告 #財仔廣告好好賺

經過上次嘅剪卡行動後，安信暫停咗一排TVB廣告，依家又見返❗️😒
仲記唔記得，4年前Mastercard搵唯萎賣廣告掀起剪卡狂潮^，今次安信賣TVB廣告，我哋要點做❓🙃
TVB第二大廣告客戶類別就係貸款及按揭公司*，抵制是常識吧～不過財務公司好難抵制，其中一個大客就係安信，呢排係咁喺TVB賣廣告，佢哋有張wewa卡成日sell大學生申請，所以可能好多後生仔都有一張，有咭嘅手足一定可以參與❗️ 冇卡嘅都可以幫手洗板！

1️⃣剪卡 ☎️首先打去客戶服務熱線申請取消，2111 2999 快捷鍵︰1 > 3 > 8 ✂️打完就可安心剪卡。為安全起見，記住剪爛卡上嘅磁帶同晶片。 上次有幾位手足響應剪卡，但係可惜FB玩嘢，幾張剪卡相都睇唔到😩
2️⃣ Up 上FB （冇卡嘅就洗板） 剪完卡，用返舊招：😡1.派嬲 🗣2.洗版
📷3. 擺張剪卡相上wewa FB （有咭適用 傳送門）：
👉🏻
👉🏻
仲要，擺喺自己status度 hashtag #wewachallenge，再tag @WeWa玩嘢Mode，標題寫「安信兄弟資助TVB假新聞，恥與為伍」，當然要轉地球公開Post。
各位手足應該樂見TVB失去財仔大客，快啲參加wewa卡挑戰啦❗️
***
Source：
^梁烈唯掀起剪Mastercard熱潮
*TVB認客戶押後廣告 稱無重大影響

歡迎用呢幅圖留言

唔講唔知安信嘅大股東原來係中旅社呀！咁客戶個人資料咪危危乎？😰

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！

消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推！！

剪卡示例

留言範本：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！安信/ wewa 落TVB廣告，現呼籲身邊嘅大學生罷用wewa卡。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

push,本身安信就係中旅就應該抵制，開財仔卡就好心開aeon啦屌

先推後做

Earnmore 卡都係安信架！

推

我都cut左啦！

推 今晚剪

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push

安信出左2張信用卡

2張都係銀聯既

而銀聯就係支共 根正苗紅既國企

係咪都唔好用

根本申請wewa卡係戇鳩，財仔卡會拉低TU，真係當你借財仔

早期發行嘅WEWA信用卡係Visa
後嚟先轉銀聯

G 池

申請唔夠一年取唔取消得

得！打咗去問先

曱近平

等我聽日辦公時間剪咗去

原來安信係中旅社， 咁更加要抵制

推！ ！

甴近平

推 今晚返去剪 你張垃圾

推到上報：
瞄準TVB客戶 網民狙擊安信兄弟
無綫因新聞內容被指「維穩」，近年經常受到網民批評，有人甚至開設fb專頁，集中狙擊在TVB落廣告的客戶，號召網民洗版、杯葛，最新對象為曾經暫停於無綫落廣告，但最近再度「落稿」的安信兄弟。

籲取消WeWa信用卡

其中一個名為「五毛電視-抵制tvb廣告商」的fb專頁，經常廣邀鍵盤戰士到TVB的廣告客戶專頁「洗版」，要求對方停落TVB廣告，目前已有超過4.3萬人讚好；新近成功狙擊例子為彩豐行，該公司昨天在fb專頁宣佈明年將選擇TVB以外的平台作宣傳渠道。該狙擊專頁昨「乘勝追擊」，要求網民發起「剪卡行動」，抗議安信兄弟再度於無綫落廣告，呼籲網民致電其客戶服務中心、取消該行與中旅社合作推出的WeWa信用卡，並建議將「剪卡」相片上載，務求向對方施壓，打擊貸款及按揭公司這個TVB第二大廣告客源。

追擊紅媒

要一月頭先夠一年今晚剪完到時cut先

打左去，佢話未夠一年要比六百

可唔可以vaive

剪

如果成日飛用佢張卡飲一蚊咖啡真係好正
Btw 推到安信執笠

推一推先

我打去仲衰
同我講 線路煩忙 話有人會覆我
覆到依家都未覆

不斷打！

下 中旅社，仲要銀聯卡，唔係到到收

真假新聞

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

真新聞

假新聞

,

的士上了行人路